Title: Taboulé
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Plat
Inspiration: Recette familiale
Tags: Plat,Été,Accompagnement
Preparation: 20 min
Repos: 1 nuit
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 500 g de semoule de blé
- 4 citrons
- 4 tomates
- 2 oignons
- 1 poivron vert
- 12 cL d'huile d'olive
- 1 flacon de menthe séchée
- 1 pincée de sel

# Instructions

Épluchez et mixez les légumes, le citron, la menthe et l'huile.

Mélangez dans un grand plat la semoule et la mixture.

Couvrez d'un film plastique et laissez reposer au frigo 1 nuit.
